[減肥]Intermittent Fasting一問

認真問，我嘅feeding window係中午12至8
假如我7點食晚飯8點前食完，但11點睇睇下劇發覺有嘢黐牙，不經意之下吞埋落肚，會唔會影響我個fasting??

會 最好唔好吞
但係又唔可以吐出黎 會唔岩macro
應該含到第二日夠鐘先吞